主持都頂唔順 《美女廚房》崩潰特輯

無綫電視昨天宣佈開拍新版《美女廚房》，主持為林盛斌（Bob）、蕭正楠和張振朗。消息一傳出便引起網民的熱烈討論，不少人更表示希望無綫能找鄭中基、梁漢文和方力申回來主持，以原班人馬之姿開拍新一輯。當年《美女廚房》收視高企，突破四十點之餘更打破《獎門人》系列的紀錄。節目之所以經典，全因主持人相當合拍和搞笑，更經常「爆肚」說金句。不少一線花旦、女歌手、演員和模特兒都曾經到節目一展身手，面對未知的食材和菜式，在完全不能準備的情況下，她們最真實的反應和應變手法通通都在鏡頭前呈現。

01ec6p6a面對參賽者的慌亂，一班主持人和客席評判才是最大犧牲者！皆因他們要親身上陣試菜，有時面對未煮熟的食材，又或者調味料過多的菜式，通通都要放進口中！而鄭中基、梁漢文和方力申為求節目效果，通常都不會拒絕試菜。可惜參賽者的菜式危機四伏，好幾次都嚇得他們要立即吐出食物，或是產生噁心、難受的感覺！但正正因為主持人毫無架子，大膽試菜後呈現的真實表情和反應，逗樂不少觀眾。他們亦曾創造不少金句如：「越驚嘅嘢，就越要面對同克服佢！」，還有：「一個字，難食。兩個字，渣！」。

「美女廚神」不多，「地獄廚神」更多。《美女廚房》留下不少令觀眾深刻的畫面，如參賽者隨意烹調，忽視正確步驟，甚至不小心釀成小火災，都令觀眾看到藝人的另一面。正因主持人夠「放」，什麼都不怕，才能創造這麼多金句和經典反應。掐鼻子試菜，放進口中一秒後就吐入垃圾桶，「頂硬上」吃完整碟菜等，通通都是經典。如今新一輯開拍在即，不知製作組會為《美女廚房》帶來什麼新元素，主持人又會是怎樣的風格呢？

假架D奶

關個標題咩事

如果主持係bob 坤哥 笑波子
相信會更好睇

李思捷都冇 ？

[公投] 連登港產三寶最後五強出爐，請入嚟擺低你神聖的三票！

Tvb請唔到幽默過黃子華既男人

龜頭bob

有佢嘅節目一概唔睇

收皮啦講你就叻

＋１

冇鄭中基 周中 梁漢文 万刀甲仲叫咩美女廚房

叫美男廚房囉好冇？

其實請返佢地上去主持有幾難呀

佢都請唔返之前d嘉賓啦

要有埋娘炳先完整

有無周中先

Gap汁果個都好笑

龜頭bob,不了

娘炳停咗1秒再爆笑果下先係精髓

講真，周中都應記一功，
Btw,tvb封殺晒所有歌手，啲中流砥柱女藝員又走晒，未拍都應該估到有咩嘉賓

成個台執左去啦 仲係度拍埋啲柒野 以為果幾件蛋散好受歡迎咁

負十分！

見到條撚頭一定會轉台/熄機

呀bob識搞笑 但係把聲太煩
雪雪雪多朋友 但係太正經
仲有個個樣似玩得 但係唔紅 冇乜嘉賓肯比佢玩
成套野變到勁有禮貌 冇晒火花 仲拍嚟做乜

仲請唔請左蔡依林 e d嘉賓上去

最後請既應該得番全部都係tvb 半紅不黑既人

乜撚嘢笑波子啊，小學雞嘅典範
00後死開啦

仲有星可以請上去咩

而家有咩靚女 tvb d人冇哂

周中先係精華

有請巨星幫

屌你如果請咩黃心穎上去我真係唔撚睇

仲有是非精

應該會請哂全班是非精上去

Bob都算 燒生同張生係做乜鳩

請唔返原班主持就咪撚拍啦
一睇個組合就知唔掂 玩得唔夠放

步亞視後塵啦
當年又係錯信兩登仔翻播我和彊屍
唔知今次又係邊個膠層既屎橋

呢排成日fb youtube見到好多美女廚房既野 其實係咪tvb鋪路

唔掂都算,仲要懶係搞笑自己狂笑,觀眾睇住佢地傻笑真係打冷震

請周中啦

叫都叫張繼聰啦

無記仲有咩女
胡說八道會(可以分2組) vs 少婦聯盟
完

張繼聰 間公司同TVB有官司
暫時都叫見佢唔到

謝繼聰好似封殺埋

「豬肉生食都得既咩？」

「得～比人砌呀嘛」

一陣全撚部蝗仔/女全部唔撚識既嘉賓

係都要破壞曬啲經典野先開心

是非精同巨猩個班

可能叫農夫do姐做主持仲好 請乜嘢龜頭bob姐 得個嘈字就以為自己好搞笑

啊KIT

成套野應該最少有一半時間聽到某主持大笑哈哈哈哈哈哈
大家真係要睇記得小心自己對耳

仲有龜頭bob亂噴

龜頭bob 無綫真係明同班890後作對

呢個應該係無線暫時拎得出黎最好既組合

戇鳩當有趣

呀bob堅係好撚嘈 唔想睇佢
成日少少野一有位入就講咸濕野
黃金時段好多細路睇
好心佢唔好咸濕當搞笑做
其實真係唔好笑佢啲所謂笑位
佢做一定變咸濕廚房
做親都得個嘈字

見到哩個topic 真係第一時間淨係諗到假架啲奶.jpg
當年睇到既反應同樓上post 既娘丙一樣要諗半秒先識爆笑xdddd

btw 我覺得精髓係要有鄭中基哩類傻鳩先掂

學似你剩係睇無綫咩

Fine, 龜頭bob我可以唔睇
蕭正南我都可以當佢冇到
但張振朗係做乜撚野

即係人地一定有時間有檔期？其次無綫出得幾錢請人 加埋人地一定要做咁話？

唔會期待, 播出時有閒可看一眼

周中去左邊

美女廚房正係諗起Kary火燒錄影廠單野 好似上埋C1

龜頭:嘩！點食呀大佬

唔知當年kat姐廚師今日點呢

你知道得太多了

我記得後期佢地有人自備一枝石油氣火槍， 避免生食

等睇到時爆post爆收視上神檯

隔十年又翻炒舊菜

最撚好笑都係椋名凛煮屎果集

方力申 鄭中基 梁漢文鐵三角嚟
椋名凜 個碟嘢 隔住都想嘔

笑到仆街，明玩野

佢d恥笑聲

搵農夫做好過啦

係愛回家入面求其拉三個人都好過佢地

Do姐 + 農夫
一定笑到仆街

應該俾農夫加森美做

Tbb可唔可以比啲新意

暫時cctvb得呢3件既組合做主持係叫做睇得落

到時又用個乜鳩跨平台總收視黎打飛機

do姐會唔會同你做呀

係都請李思捷+王祖藍+阮兆祥做主持啦 淨係李思捷都已經完勝咩龜頭bob 雪雪雪啦

do姐去煮

睇字都覺得煩
仲要一集講十鳩幾次

Do姐好似做過一兩集主持
番外篇之類

咪就係叫返鄭中基3個去煮
Do姐去屌返佢地轉頭

美男廚房

bob 做mc就得姐，宜家要親身試食，佢得咩？
蕭正南拍戲就得姐，宜家要搞笑wo，佢得咩？
張振朗....sorry 未聽過，邊個黎？

長做落去食到do姐入廠

仲有咩公司未比tvb 封殺
可以請到人上去

無線有咩嘉賓呀， 來來去去咪又係班是非精，亞視幫，有線幫同星夢班柒頭，以前有歌手，有拍電影，有出名嚫模(娜姐，baby , Kama之流)，最重要係冇限奶令，幾多美少女廚神肯露奶，依家真係搵鬼睇

咪話我話，到時實有蝦頭，糖妹，欣宜，細細粒呢類人上去玩

無下把

農夫加張繼聰仲好啦
起碼有效果

D女咪下把

梁漢文方力申 冇左都仲OK
冇鄭中基呢個節目真係摺得

有無周中師傅

冇暴龍哥娘𡛦小方個節目其實已經摺得
仲要冇埋周中嘅話真係搵鬼睇咩

你真係好撚肉酸

唔明點解冇農夫

應該邀請連登仔上去煮夠曬睇頭

毒撚廚房

主持人要搵靚女

如果係張繼聰加農夫都唔錯

我發夢好似有見過個嘉賓list有蔡一穎、朱千雪、橡膠穎條女同翻版達哥架

DO姐會唔會放D垃圾入口

咁既主持
算鳩數啦

Bob做返小廚神算啦 咪撚破壞美女廚房
有親bob做主持既節目都係暗星雲集
搵張繼聰加農夫都仲有啲吸引力
鄭中基小方娘炳先係靈魂 tvb柒少陣啦

唔睇阿bob箱目+1

個個節目都係嗰堆人，拍乜鬼丫

唔好拎啲垃圾出黎啦
呢班咁既契弟識鬼做節目咩

搵龜頭bob
要嘈要咸濕嘅話搵金剛好過啦

以呢三個既人緣加起黎
請人黎做嘉賓話咁易
TVB請條毛？邊個敢做？

金剛離開左tvb 好耐喇

起碼都搵返阿雪做天使啦

咁曲

封殺左了

會唔會一間要請洪天明上去玩

中女廚房
或者一班大陸姀

妹

仲要加個吳家樂